唉屌,入撚咗idea,我想入DSCT。好唔好quit u呢？

人生冇22
quit
唔quit

皮已正

Quit la diu

Poly computing / city cs

咪入DSCT 讀到想死

支持quit u入city data

Idea

認真答 覺得唔洗quit
2年唔值自己補下online course /minor/ Kaggle
有玩kaggle就勁過一半dsct人

清圍爐？same here